[都市傳說] 到底火龍車先打1下隊友係咪會勁d?

果時聽fd講 試左又好似真係準同大範圍d

係

識用一定雷電車
果時秒炎王都打撚晒飛機